睇到近排陳偉業,真係唏噓

Ted Cruz ban 左條唔知咩法, 跟住大舊揸住黎屌人盲撐共和黨....
當年慢必都好似係反對左消防撥款(好似係加人工).....

大家都明反對係為件事好(ted cruz就唔知係唔係).......

當年係人力教人唔好因人廢言....
想同大舊講, 撐侵唔係撐貪腐, 係撐侵侵大力屌共...人去左加拿大就當自己係美國人...

唉

睇到近排陳偉業,真係唏噓

班左膠叫人唔好屌民主黨激嬲人地
轉個頭就屌共和黨